警察亂拉人(特別女人)有咩用?

一 : 可以嚇走普通市民, 唔再企出黎食花生

二 : 挑起示威者既憤怒, 引曬再去圍狗屋/衝擊警狗, 然後再一次過拉曬佢地

三 : 繼續將成件事既焦點變成黑警濫捕, 垃圾黑社會胡作非為

摸手仔

推

因為女人係比較弱勢, 當一班死黑警專恰女人, 就會更加勾起示威者既憤怒

圍狗屋/衝擊黑社會/挑釁警狗

然後班狗就大條道理 去用暴力再捉示威者

你班死黑警 剩係識得恰女人捉女人

寧得罪小人，莫得罪女人

仲要捉大陸自由行女人 陰謀論咁講 可能係比個借口中共放解決軍落黎 話要平定警察暴亂 名正言順落黎 好似之前餐廳呀叔咁講

黑警 報應黎個陣 唔好喊 唔好問點解

個女人係香港人黎

Ok 咁當我冇講過野

推 要諗諗計

仲有樣野 依單野引起民憤 聽日港島遊行完咗

捉女人拉普通市民 令到前線極度憤怒然後可能去北角打算挑真黑社會機

然後利用真黑社會去打傷曬所有示威者

林永春係秀茂坪警署羈留室內用LAN線上吊身亡

女人冇咁大力， 易捉丫嘛， 又可以索油

喂其實咁樣佢哋以後仲洗出嚟行？專恰女人

英勇威猛既動作 但係捉女人打女人

香港警察 你地無得頂呀

佢地從來冇考慮過民心依樣野

係722元朗個日 佢地根本自爆咗警狗同黑社會其實冇分別

就係由個日開始 佢地連做戲都懶得做

所有警狗正式露出真面目

日日OT 一定好耐冇搞過女人

香港警察 恥與為伍

"Break the girls, because if you break the girls, you break the men."

轉移視聽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

捉佢番警署強姦

聽講好似話搏上報 多人討論
佢地圍內會覺得捉到人 上到新聞 有曝光係一件值得威既事

右邊成個傻仔咁係咁大6人黎

exactly 打女人捉女人 非禮 引起既民憤仲大過其他

不過香港黑警成隻狗咁恰女人打女人 引人出黎, 又引以自豪話自己係為市民同執法

咁型咁正義既警察我真係唔讚你地唔得

係呀 用自己粗過女人大脾既手臂

大大力壓住個女人

好有型好威呀 咁多位呀sir

女仔易足d

但香港人又真係唔驚，定唔識死

push

班黑警連老弱婦孺都唔放過

真係好型好威

聽日又上頭條

呀sir我 180 90幾公斤打殘個160 40幾公斤女人

好威呀我

揸波摸大脾

第一點明顯失敗
根本挑起左普通市民既憤怒

好似rthk話流架喎

4:可以摸手摸腳 摸屎忽 抽水 （一定有）

呀sir 我捉咩都唔叻 捉女人就至叻

大大力壓佢落地下 壓斷佢肋肺手腕

捉住佢大脾唔比佢走

聽日又有得係同事面前威啦

易捉d

好賤死黑警

見唔見到我幾高幾威猛 個女人見到我都嚇到跌低呀

我隻手粗過你大脾 照壓你照捉你

高你兩個頭 照扑你落地下 打女人捉女人。

我香港警察未撚驚過

應該仲搜集緊資料

仲有啪啪啪啪啪

睇唔睇到我當個女人馬咁騎呀

我香港警察大大隻就係用黎壓女人

你唔好睇少強國女子，勇氣上黎咬死狗。

係就係 不過個qr code

Hong Kong woman Thanks

你開到咩出黎？ 我開過無問題

女呀女呀女呀女呀女呀女呀

我知拉個係港女，我只係講強國女子唔係咁易拉。

抽水

借個靚位 感激！

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

我地兩個香港警察 聽日又上報啦

聽日警察記者會班低能記者肯定問依單

我地又有大sir保我地 十問九唔答

依件事仲調查緊 未有最新資料

女人我地打咗捉咗 新聞報紙又上埋 又有我地大頭

成班同事話我地捉女人捉得好 大大力咁壓死佢地

好開心呀 捉女人捉到我好興奮

仲唔捨得進化感化幾隻狗

黑警死全族

香港人天性

同班警狗天性有唔同 同上面班大陸人既天性都唔同

應該係有手足方便我地先整依個QR code 照inbox相片俾RTHK就可以 多謝巴打提醒

黑警可唔可以係香港消失 留d廢人有乜用

don't fall into popo's trap!

Mon po狗
你做咁多衰嘢
關二哥一定唔會保祐你

喂 有冇mon post 呀 sir

分享下你地捉女人 打女人既心得呀

小弟我自愧不如 真係做唔出

pish

黑警拉咗個女人同手足去挑福建幫機 有咩關係

呢個pose錫9佢春袋就最啱

你圖你就post啦屌你老母

聽日得3個集會 深水埗 港島 機場

機場唔衝得

深水埗冇咩人知

得番港島

班福建獨立黨已經晨早講明等緊黑衫, 當兄弟越黎越嬲, 去埋北角都機會唔少

女權L呢

文宣，講出事實真相

咪最多圍尖嘴警署

睇番呢幾次自遊行都係遍地開花 冇話行邊區就衝邊區架啦

有冇兄弟幫手整着騎馬對比圖

好想貼曬係警署附近 比咁多位街坊知道我英姿

除咗同事既讚賞, 咁多位街坊既鼓勵係我打女人既最大動力黎架

仲唔明？引你班人圍狗屋跟住一網打盡囉

佢哋就入office歎咖啡等時間，點爛都係公家野

香港警察真男人

專打女人好市民

香港警察 所有男人企起身呀

等我地捉曬全香港既女人 打傷曬全部女人

其實第3點有咩問題 真心問

五大訴求 已經依個月比黑警搞到有啲失焦

口號由五大訴求變成單一要鬧黑警

連獨立調查委員會都冇點提過

無論點憤怒都無用啦

有林鄭撐

除非林鄭無啦啦死左啦

否則繼續毛手毛腳無代價

有中共爺爺保我地

我地班警察姦淫擄掠都仲得

其實同之前蘇丹一樣，透過搞你、打你、強姦你令到示威者(特別係女示威者)驚。特登揀女示威者係因為通常雙方力量比較懸殊，同埋女性被性侵犯通常會更被普遍地報導。

到時俾一班女人溶左唔好問點解

我地香港警察既目標就係做到好似蘇丹人咁

非禮 打你 捉你

我地香港警察最叻搞香港女人

成班警犬無鳩
淨係蝦女人

真係好叻叻豬呀香港警察

我地男人高大威猛既身軀

專搵啲瘦弱矮小毫無反抗能力既女人黎捉黎非禮黎恐嚇

我地香港警察真男人

錯啦 我地大大碌鳩

所以專恰女人仔 鬼叫佢地又冇力又易捉

得閒抽下水 口頭上侮辱下佢地 幾爽呀

捉返去強姦

係，其實真係唔洗驚

唔通香港人會整土製炸彈炸警察咩

喂 Mon Po sir 定唔知 madam

睇到係咪講中曬你地心聲呀

我地香港警察真男人黎架嘛

歡迎各位伙記 同事 入黎分享捉女人打女人抽女人水 既心得

依度全部自己人 全部香港真男人

我地香港男警察咁勇猛

點解冇人同我入黎share下意見

話我知下次捉邊一type 女人好呀 ?

同意 推

mon po sir or madam.

入黎分享下折磨女人既心得啦 好想學

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

幫推

真疑點重重
lan線點得嚟
羈留室竟然冇人發現

剩係推比女權唔夠

最好比埋其他國家政府 警察睇

有埋其他國家意見

香港警察

呢個先係正確答案